（認真）連登智慧教團今天成立了

連登智慧教團信奉奈亞拉托提普，祂是代表混沌的諸神的代表，是宇宙法則的一部分。

歡迎大家加入連登智慧教團

（不保證加入者san值）

奈亞...who?

偉大的神奈亞拉托提普

靈視不足睇唔到

心中有小主，小主就會回應你

你話有就有? 整啲法術神通嚟睇下先

遲d召喚小主出黎